## API позволяет получать информацию о папках и файлах которые находятся на машине которая запустила данное приложение

### запуск приложения на локальной машине

Запускаем приложение:

1. Пишем в терминале docker-compose up
2. Переходим по ссылке http://0.0.0.0:8081/docs#/
3. Вводим в поле path_dir название папки "views"
4. Получаем список папок и файлов
5. Набрав ".." вернемся на уровень выше в файловой системе